【陷5角苦戀】陳卓賢感情生活亂晒龍！中墨混血索模加入混戰

組合MIRROR成員陳卓賢（Ian）被東網踢爆秘撻前港姐冠軍陳曉華，之後再爆出陳曉華原來跟狄以達餘情未了，繼而再爆Ian跟余潔滢戲假情真。原本已複雜的關係未算亂，有指Ian的真女友另有其人，正是藝人朱鑑然前女友、中墨西哥混血女模盧慧敏（Amy Lo），如今變成5角苦戀，網友等埋位食花生。

Amy與Ian因拍ViuTV劇集《無限斜棟有限公司》而結緣，更在劇中奪去Ian的螢幕初吻，疑錫出真愛，之後Amy都有客串拍《男排女將》，連續兩劇合作，名正言順做跟得女友。

與Ian同齡也是27歲的Amy，是余文樂的御用模特兒，最為人認識是她與朱鑑然拍拖時，傳出兩人訂婚的消息，但朱鑑然經理人否認其事，並透露兩人早在去年已分手。東網致電朱鑑然，問到Amy暗交Ian一事，他說：「多謝關心，依家係朋友關係！」

東網唔貼link

就嚟可以開多季追星出嚟

抵死，最憎 ian

Ian肯定好撚鍾意高妹

精彩啊